覺唔覺華農兄弟高質過Bob叔好多？

華農唔食狗肉 垃圾

唔食老鼠

睇開唐哥美食

最鍾意王剛個火雲邪神四伯

竹鼠呢

竹鼠？

盜月社都牛b